［尋人］胡力威猛先生巴打 如果你見到呢個post請入一入黎

push

唔知開咩台好

pish